有冇手足試過一邊讀PGDE, 一邊讀master

如題

會唔會好辛苦 我都想呀如果有位慳多啲時間

pgde要實習，點抽時間讀master

Part time 讀pgde 囉

知道有人試過，不過如果畀校方發現會踢你出校